我有無聽錯 曾華話特選應無前設?

岩岩3:10pm教協論壇
曾華話特首選舉應該無前設?連831都bye bye?

posh

見人講人話

831框架無前設?

聽得唔是好清楚